波台車王好似好耐無上水

你喺邊

俾羅蛇拉左

收到風炒車炒到粉身碎骨

未甩p牌唔敢上水

反父都未甩啦

賓SIR